每次夜晚去茶記見到d麻甩佬一支公食飯 都好深感

好似每個麻甩佬都有自己既故事
有d可能幾十歲仲單身
有d可能食完仲要開工
有d可能啱啱先放工

他朝君體也相同

照一照鏡，發現原來自己都係其中一個

同呀爸分開住好多年
一個月見一次
想像到佢成日自己一個食飯都有d 心up

一個人食飯有乜問題？

幾撚時有人話過有問題呀

一個人邊爐

我成日都單機係茶記食

但我後生仔加有女都要咁慘

多d睇你阿爸

咪係

你第一句好似我呢排同朋友，因為我見過既經歷，曾經講過既說話

有次放工搭巴士，附近有一男一女，個女係咁喊，細細聲哭泣，男既就係度安慰佢。

同一日，行到樓下附近見到兩個學生哥，其中一個好激動係度喊，又踢牆又盛。偷偷地比左包紙巾佢地就走左。

每個人都有自己既故事

可能分手
可能屋企人有事
可能自己有事
可能乜乜乜

人大左，慢慢會明點解公園咁多叔叔伯伯有屋企唔番，一個人係度「偶」臭。慢慢發覺自己有時想整支煙仔食下，唔如意既事有好多，有幾分鐘比自己停下，係一種過渡